[RIP] 全職沒女 3

RIP

好慘

湖南人

唔成熟

rip

成個post都睇住rip都幾sad

rest in piece

Sor lor

霞姐好好笑

直情響都未響過

又well down

少爺仔愛上公廁，風月俏佳人...

串9達哥

Good job

假學歷咁撚夠POP

份証書係咪咁重要呀

十成假證書係阿媽主意

假學歷

串番930個女主角

喔 你死喇

新版mytv真係
又要人註冊
又成日彈個轉圈出來

點解假chilam把聲成日都好似配落去咁

陰毛誠

成套劇個個都要後配

陰謀情人

終於有陰謀

講d唔講d

偽chilam真係好靚仔

第一時間唔問個仔先
唔信個仔無做過

好想同佢

姣佢

唔信個仔嘅家長

永遠只信外人嘅屋企人

好好戲

大莊生對住松松姐姐咩都肯講

Do it!

陳瀅

永遠都係出事之後用左啲背後招數搞掂

個女個肝呀

好sweet

再生過啦
足球隊都得啦

又男朋友經驗

又男朋友

好正

烏卒卒 好似好似一隻黑xx

痴線

塵型唔會鐘意你班連登屋村仔

都估都有烏卒卒
爭在幾時唱埋出黎

friday

陳松玲好卡通

sweet到爆

跳跳下咁走

刀下留人

望見陳瀅談情何引誘

食friday

佢成個角色都好卡通

好撚多男朋友

到底松松姐姐有幾多個男朋友

松松姐姐好cute

有無小白船

搞音樂又有 牧師又有 養蛇又有

當10零歲開始
2,3年一個到40幾
都有十幾個

愈睇佢愈正

係雞係公廁

我戀愛了

自己個底花
做岩一次人地怪錯佢就無敵咁

臭雞 前排先俾條ex當肉便器
依家走黎扮純情

外人就ok

果個你個仔，期望你相信佢都好正路

好掂
佢咁演但一d都冇反感

岩呀

親人都唔係信自己先
其實都幾hurt

個西仲滴住前夫既精
去受其他人溝

咁咪無人同我爭你囉
好甜啊

衰人

唔洗客氣

多謝你個衰人

多謝你係衰人

好人卡

唔使客氣

正過真chilam 其實有少少似bosco
最憎真chilam中佬扮花𡃁

CK

好冧

Ck要爆

有冇人覺得黃日華
呢個眼鏡西裝碌其實幾型

女人

想扮蟲蟲咁低能

岩岩先講完等七年
依家又話可以等

時間係用黎蹉跎

點解CK聽到佢話搬返屋企住就即刻態度變曬

驗眼先

無得日見夜見

咁就唔駛再見到蟲蟲

陰謀代做gm有冇2日

自己做GM
陳瀅又唔洗比年炒
二世祖又可以做落去

1日都無

ck真係好慘

黃日華

管家仲快

Ck 又變面

工都未返過

又ff

又filter

陳永業

我今日真係學到好多野

pise k!!!

呢度就係掃胸露背個度

大仆街

仲係以為自己係同pisa k搞左

有冇人覺得樊奕敏幾正

ck同陳永業係咪一pair

呢套野真係冇個人係正常

做完呢套又會變番師奶， 有得J就好J

邊忽似

正撚到

嘩

technique 好好 高潮迭起

手感唔同

點解唔同個晚既手感

咁都記得

一手揸唔哂

屌 痴撚線

咁都認到

梗係唔同手感啦呢個大咁多

神之手

係咪陳松齡

好撚正

揸波認人

揸波情節

呢度又摸多下

個晚係松松

咁都記得七年前

變態

好變態

痴漢

變態佬

死變態佬係咁索

好似痴線

狗公級嘅嗅覺

變態大莊生

莊生係連登仔，靠對波認人

仲以為會揸埋松松姐姐

真識食

即係話大仆街細波

AV情節係咪就係咁

陳松伶呢個look好正
我係佢老公真係

莊生渣d
連登仔睇相就得啦

松松

好sad

呢套野d拍攝手法幾好

到佢ff

松松對波都好似唔細

真相

呢太野少少咸多多趣

點同，連登仔用眼，大莊生係用手

呢度拍得幾好

聲音導航

屌

又渣

始終都摸得到

唔係扶手

大仆街、伀伀
二㨂一
你要邊個？
我㨂大仆街

又渣波

烏捽捽

扶手

一日到底抽左幾多次水

唔會比c9投訴

真係揸埋

好膠

節奏好快

痴線嫁

頂

變態佬呀

做乜鳩

Cls

CK又真係跟埋去

Ck

出絕招？

樊奕敏一定呷醋

笑淫淫

大莊開心到

好大波

ck

回味無窮

冇機會啦

Ck 唔做

見到ck
好似見到自己

後入

大難生可以食盡 楊娜 樊奕敏 同松松

黯然到

感情用事

替身黎姐

首尾呼應

加一

眼尾都冇望佢一眼

個音樂

終於著返好件衫

揸松松波笑到仆街

你咁都叫記得

加二

大仆街話1 take過

下集

係時候放手啦咁多位手足

平時冇睇 原來套野幾正喎

揀你又唔得
羅麗晶你玩囇啦

下集開始係咪有得睇張生D搞笑功力

應該係

有冇留意唔係坐solar，係坐因航（CX260）

佢鍾意你個陣 你對佢無feel
到你鍾意佢個陣 佢又對你無feel

點解佢會比人叫大仆街

人生

陳廷佳

佢真係仆街

我仲以為佢做左d咩衰野

屌今集冇睇 要睇返

11點半要追返先得，唔等聽日了

上網已經有得睇

正呀😍

宜家睇live
再回帶去830咪得囉

Live唔係得半個鐘咋咩

app有3個鐘喎

準備好ff未

鎖匙都有

偷笑

你跌毛巾之後

頂你跌毛巾之後

係你跌毛巾之後

呢套劇高汁

條毛巾跌之後

未入黎又點知跌毛巾？

暴走

你知道得太多了

識唔識幽默嫁

個background music

好好笑

黃日華好型

大莊生終極收兵

比人做兵 多謝你喎

其實呢套係咪cult片？

睇莊生談請好老尷

大莊生拍劇d幽默感都幾好

係 由預告開始已經係

大細莊生都係ff亢奮症

要爆啦

依個位都笑左

走廊衝出黎 莊生自high笑緊果下鏡頭

ff係遺傳

助手好慘

顏射

墨水

d墨

大莊生算算繼煎pan
同930果套黃嘉樂

帶眼鏡最好睇既人

好 cult

好on9

可唔可以以後叫陳耀全拍多d笑片

根本係cult片

陳松伶同大莊生幾有火花

無記真係冇乜邊個男藝人carry到

推
但唔好揾黄翠如

bob

咁達哥啦

930個達哥幾正

FF

係咪ff黎

痴那線扮les留係身邊關人叉事

大莊生

個廣告

個廣告又幾有創意

......

撞回覆

Hi

牙籤都食埋

扭耳仔

當成人尿片

成人尿片

姚瑩瑩真係豁出去

好賤 紙尿片

成人尿片狗到爆

關鍵旅遊

兄妹

又變返兄妹

其實羅麗晶好有義氣

心入面

台妹

把台妹

hazel真係幾正

無鳳梨酥即走

乜料

做乜影分身

屌 又玩一樣樣

又想點

一撚樣

契妹同條女一撚樣

屌 好有恐怖片FEEL

垃圾

明明仲鍾意hazel

小柔你替身黎架渣

痴撚線
呢套就係咁撚痴線先好笑

咩劇情

同黃翠如嗰套一樣

分身好on9

屌又黎

又開始暴走

成套劇都玩FF

羅蘭好好笑

有冇人鐘意hazel呢類外型女仔

睇到嗰下都咁諗

鍾意羅麗晶

呢兩個你地慢慢

我要繆思ok

套野好on9

痴線得好交關

排長

李城奪冠

對眼太開

呢套痴得好誇張

最近啲戲咁中意加足球落去講

呢三個你地慢慢
我要ck得喇

好柒

上官經理

個個都記得佢係排長

霸氣盡失

好睇唔慣佢有頭髮

呢套啲綠葉都好有特色

其實呢套野都學到幾多酒店知識

繆思出黎了

呢套野啲酒店術語都好似嚇到下人

著粉紅制服好柒

繆思

初頭都估唔到係有酒店戲

Wayne

繆思好gfable

曾經做過一排鐘仔房，其實幾好玩

揸lift果個先係最難做

快過小明既速度

快過小明

我都想繆思陪我訓

係咪倒轉左

猜fing
送錯餐rip

調轉左

咩歌

痴撚線

屌 極速

歌詞都改

誰想來齋戒

相愛很難 齋戒更難

首歌

乜撚野事
誰敢來齋戒

係咪歌黎

中文5星星

痴撚線 ，佢嗡果段嘢

看著刺身
有聲

笑死

活佛viva?

改極速

伊麵 極速阿

極速

極速都唔識

有d lift禁多次就cancel個層

沐浴巨星真係幾型

猜fing

呢段又太誇

咁都唔報驚

咩角色都岩做 搞笑又得霸氣又得

報警咪得

私人地方

再誇d呀

唔報驚等咩

邊間教會架
點唱都唔啱音

酒店啲保安冇理由咁差

聽聽下先知 痴撚線

最到最後一句先知係乜歌

送你去醫院check下

音樂情人把聲好靚

相愛很難 齋戒更難
年月日日戒葷 超然境界
想忍一世 偏偏香氣被放大
看著刺身 聖人亦嗌
誰敢來齋戒

連自己都唔知r乜野嘅客

根本係教會歌

講真話

喱句笑左出聲

陰謀誠比人報串

呵番呵番

真報定假報
佢地之前講到一條船咁

陳瀅黑bra

似係黑背心

嘩 賭糖

細路仔咁爛賭

似真報喎
假報對佢有咩好處

陳瀅以前都係咁肥架。。。
虎背雄腰咁喎

好似你咁爛賭呀於b

妖你

邊有黑社會會搞大財團

玩死
拎100萬出黎搵人同你玩
睇下有幾多人先

莊振朗鼻翼甩粉

財爺del左條片啦

奸人誠

身材好危險

女

女黎嫁喎

咁易走人架

頂你身材好危險

唔係調轉左塊牌咩

越搞越衰

攞黎做

酒店大堂破地獄

行動升級

明顯係公孫奮鬥同班黑社會有路

音樂情人係忠?

又歌詞

又唱歌

又唱

全因為你

聽日個look正喎

換左造型

頭髮拉直左

一定唔會

老豆似係等時機先解決件事
順便整死財爺喎

松松姐姐

點解咁快完

有ck一早解決左

音樂情人做奸角以黎最廢一次？由頭到尾淨係想霸個gm位做土皇帝，又淨係識搞小動作

仲要準備過檔

仲要即刻比全行封殺

現實世界都會有 好恐怖

慘得過有次做裙腳仔黃智雯叫佢做乜就乜咁廢

張振朗好正

好撚搞野，篇劇整到套野好搞笑

件衫就爆

不嬲都肥底

尋晚果集真係幾好笑

唔講到誰敢來齋戒都唔知係極速

都唔知邊間教友作

陳瀅：我係有肉地嘅

我都係，即刻想聽返成句佢點唱

咁弱既陰毛成

好撚型

好賤

飛雲黎喇

D歌名

老納

16號銅人

大佬都買唔到飛

佛教歌

給佛祖的情書

叱咤佛壇音樂會

活佛viva

就算世界無佛偈

堆歌

飛雲大師

老納原來係音樂人

隻碟好正 好想要

屌 啲歌名
就算世界無佛偈

少林寺十八銅人

想要飛

好撚戇鳩

如來掉眼淚

啲歌名高質

十八銅人樂隊

諗起老納

D歌名係咪抄前登

編劇係咪連登仔黎

老衲大碟

應該成個idea都係

有冇人list哂d歌名出來

銅人樂團

屌真係好鳩

18銅人係band友

屌你老味出黎做乜鳩

成個post copy and paste落黎

屈機

納Dee 識唔識飛雲大師

大師個經理人

d歌同寺名dllm

出現了

活佛viva都無

D歌名仲勁過之前高登作果D

有無音樂會聽

陰謀

仆你個街，邊個諗㗎
如來掉眼淚
給佛祖的情書
小城大寺
就算世界沒佛偈

怪錯左佢

不要驚動佛門笑死我

屈晒機

陰謀誠遲d會唔會反cup到

好慘
局住同人打工揹鑊

chilam老豆答左佢
佢個仔唔會淨係坐Gm, 要坐集團ceo個任
所以唔會同佢爭

搵人整返個list la

給佛祖的情書笑到仆街

你越多謝我
我越睇你唔起

傲嬌

通常最後會俾主角攻略變受

點分呀

齊陰係台妹

條腿

仲要由齋哥講出黎

腳

4條友咁樣跑出嚟

hazel對淫腳

搵小柔影咪得

不守婦道

16號銅人
飛雲正傳
一炷香的時間
小城大寺
給佛祖的情書
不要驚動佛門
滄海佛珠
就算世界無佛偈

叱吒佛壇音樂會

十八銅人樂隊

四寺聯頒歌曲大奬

hazel副偈一流
高高瘦瘦

對屌西腳

我癲姐癲架

正臭西

好撚憎呢條女

頂仲以為呢個係小柔

係

hazel
反骨到

臭雞

隻碟正呀！

高深

句啊哥好撚煩

小柔係佢條女 緊係搵佢啦

松松姐姐無左眼鏡好唔慣

好你條命

成熟咗

真係分唔到

松松呢個樣正常番咁多既，即刻後生番廿年

眼鏡屬性正d

twins黎？

六合彩之子

你肯定？

屌 松松好撚正阿 呢個look

同一個醫生既出品

我覺得就黎痴線架啦

飛雲正傳
十六號銅人
滄海佛珠
一注香的時間

韓國人

我有買你啲m巾

牡丹停經夢

個女仔好pure

大家想屌hazael定小柔

個學生妹

阿婆d戲

佢把聲咁似花師幻

個妹妹仔

Why not both

真係兩個人
定同一個人？

兩個都唔屌

頭先個馬尾妹好正

其實係電腦特效定真係2個人？

小柔

Aggerd牙

有冇兄弟cap左條女

佢把聲咁似花師拉配音果個

2個人

我都好想知

真係兩個人
一個hazel 一個小柔黎

係上次迷個學生妹

真係兩個人黎嫁

你要搵馬明睇下

Omg

學生妹咁熟口面嘅

哈林 庾澄慶

其實你智商過唔過90？

正喎邊個黎

咁都要問

原本係 牡丹亭驚夢

其實都分到
hazel身型橫啲，小柔對眼大啲

兩個人,同哈林,庾澄慶一樣

真係兩個人黎

點解今集松松姐姐唔帶眼鏡??

個女正呀

個學生妹好正

之前愛回家都玩過啦~兩個人黎

細心d睇 有d波路

有無名

我瞞結婚了都有

四寺聯頒

係咪ff緊架

有冇好似樣2個人既真名

台妹嫁黎香港

把聲都唔同，小柔正咁多

結婚

小柔把聲

做隻貓做隻狗

香港人黎

好易分姐，小柔把聲嗲d溫柔d

痴線 好似幻想出黎咁 主動求婚添

小柔 呢d女仔邊度搵

痴線佬

實結唔成

到個老豆ff

睇住佢大

成套劇佢先係終極ff果個

點解cap番呢隻字幕
依家好似cap唔到既

輪到大莊生ff

有冇人覺得張兆輝打嗝聲好好聽?

唔知點解覺得松松個樣好崩緊好殘

D經理原來咁仆街

蟲蟲姐姐變左喇

條女對屌西腳好撚正

幾千蚊一枝 頭先條友埋單3000

做乜9

啱啱著埋高踭鞋

覺

個理由

公器私用

咁都有位入

羅麗晶咁正 都無人cap圖

明明想見人

屌，笑咗出聲

好似幾大

咁大個人罰企

點解松松姐姐無左副眼鏡

鄭子誠同班友識心靈感應

心虛

依套高質

我覺得似惡搞版格雷

真係長睡

守明哥

我屌唔住啦
嗰陣mk味 好有初戀嘅感覺
好想打丁

乜好似呀，佢結左婚後大左勁多

小學生 舉手問去廁所

屌 咁既會議都有幾個笑點

守明哥⋯⋯

搵前夫幫手求婚

大莊生呢條橋咁台劇嘅

好有莊綻欣既感覺

幫人求婚
hehe

好唔抵
做哂手術架啦明明

個編劇好得
無浪費時間

唔好瞓啦...

記住睇下ed casting個妹妹仔叫咩名

炒左你先

呢d 未必有名

咁都有名
唔係掛

上面咪有名

求IG

個妹妹幾正

頭先霞姐好撚淫
仲夾波波咁

條女好撚正

原來無

咁on9 既問題都問得出

松松原來成米七高，有長腿把玩

同黃智雯好似

泛起生氣

松松姐姐個look靚返晒

泛起了生氣

學生妹叫咩名

咁樣睇好似況復生

擇藍

個妹妹仔叫咩名呀 快啲搵人比ig

擇男

宅男

呢嗰look老咗

PTGF

條魚

條魚咩事

出世到依家

咁都好要

出生到依家

佢d同學冇人上連登 快d俾ig啦

hehe

做乜撚野

咩事

gay

唔好呀！！！

屌你

痴孖gun

咁撚樣幫人求婚

屌 求婚

仲要I DO

霞姐啱啱舉中指？

咁撚癲既劇情都諗得出

請問發生緊咩事

D HEHE求婚係咪都係咁

好on9
點解唔係自己求婚

好多笑點

自出自入

才子都要執人二灘

仲未搵到學生妹叫咩名同IG

連登仔真係

霞姐佢老豆都係咁同richmond求婚?

好Gay

之前佢阿爸仲幫佢向大莊生求婚

屌 陪開會

我想包左你

原來呢套野係師父明白了個導演出品
唔怪得又係咁講緣

霸道總裁

大莊生好狗

呢套野痴撚線

張兆輝

屌 又係喎

吉祥物

風水擺設

娜姐

點解呢個吉祥物,係咁係到扭扭計骰既呢?

癡撚線

風水龍

屌on9

超齡版

邊撚到似

又改歌詞

又聲音導航

屌首歌

古老的東方

屌 他們全是風水師

陳永業又黎

章魚城

BGM
松松好乖

首歌咩黎

準備睇條女咩名喇

又笑完

呢套野痴哂線

好想奶佢

咩料

周董？

套劇好多驚喜

唔會有架

條女冇名喎好似

呢套乜野嚟
勁on9但好撚好笑
幾正

屌睇唔到學生妹咩名

On9

無

似莊綻欣

陳永業--陳永業
係咩事

條女冇名呀屌你老母！！！

一人一封信去大台 放返個學生妹出黎

準備轉場

做了咩?

你今日學唔學到野

有名有ig夠架喇

花曼

比返莊綻欣我呀

不回IG不退場

ending咩歌黎

達哥

有冇磨牙

轉場啦喂 頭先高ling好正

咁年齡演傻大姐一d唔令人反感

比其他Tvb同齡演員一定好反胃

屌睇完預告高Ling彈出黎個樣好撚恐怖

我都想知

咁撚樣衰都叫正....

套劇真係好撚好睇

松松姐姐好撚正

X3

呢套嘢真係好癲

Search 左歌詞都無

唔温final都要睇

學生妹呢

你唔要我要
身材好正

慢慢要飽佢

估唔到呢套野又膠得幾過癮

有冇丁過

明明套劇膠都不得了
但係日日又想追

分少一個

推

依條女真好多 高ling

Hazel定學生妹

學生妹

屌碌碌下見到樓上依個野

慘

咁學生妹比你地 我要Hazel

我願意用Hazel同小柔換一個學生妹

你班死變態佬

咁耐都未搵到名

又索又大波

吓原來仲未有學生妹名同ig

本身對偽chilam好反感
不過睇呢套劇又覺得佢都幾有喜劇感
雖然好無聊
不過真係好好笑
利申：由第一集追到依家

佢做到幾好笑
偽黎明都係成舊木 完全唔好笑

點解個學生妹咁保密

套野輕輕鬆鬆都幾ok

咁應該係真pure 真true
如果有ig幾得保密

名呢
ig呢

我之前係片頭見到佢冇戴眼鏡look已經覺得好似
其實戴咗都仲有少少似

我要埋你果份

我要小柔

應該只係臨記

另一個Post好似搵到ig

快啦

又有得j

又呢首

即係邊個POST

咁樣陪

咩歌黎

托出個未來大賽

托出個未來

型到

跳舞咩

會唔會係咁

ng咗幾多次

誇鳩張

乾坤大挪移

原來你都有睇

醒哥做咩要做d 2打6

又唔係bra帶

又唔係 bra 帶

啲對白

超級中二病